女司機響圓方泊泊下車無啦啦開門落車 差啲夾死自己

差啲拎達爾文獎

肥婆司機落車睇泊位啫

有冇得告批佢嗰個考官misconduct

女人揸車真係好撚危險

做乜鳩

天才

點解佢可以唔覺得自己架車郁緊

點解落左車無俾油車都會行？

申利：唔熟車

碌柱好慘

波子

查身有肥婆既重量 架車先行唔到

自動波入咗D波或者R波都會
棍波睇情況

點做到

有時唔係好明D女人諗咩，車未泊好嘅情況下，落車有咩意義。

架車都知靠佢泊既話OT到仆街都唔掂，已經好生性自己黎，結果都係俾個肥婆玩殘

自動泊車?
可能無預用家咁撚蠢
所以無整偵測開門停車

自動泊車系統 , 但用自動泊車時司機係唔應該離開 , 因為手制一定係用人手去拉

自動波 電腦幫你吊緊極力子
女人渣車好危險 特別上年紀個d

啊 又泊得幾正 無出界

已經見唔到條片

原來有上半段
佢唔係泊車 佢係出車
但係出車太早扭左軚 撞咗左邊部車
佢應該心慌慌即刻想腿後落車睇
然後發生呢一幕

用park assist自動泊，諗住慳果一陣趁有啲位落咗車先，又肥西又冇身手閂唔切門典型香港人，乜柒都想慳 部車成球嘢，整幾雞濕濕碎啦

有冇片

女司機 + 波子SUV
見到真係要彈開九呎保平安

可以還神咁都沒事

女司機又贏

油脂上腦

點解樓豬個version無咗前傳？？？？？？？？

個呂司機一出車就撞到左邊架車 跟住先停低 想落車睇下咩事

比埋個自動泊車你都係炒,死撚左佢啦

無自動出車呀嘛

完整版在此
點解恥笑人哋嘅車cam片要剪走個前傳？？？？？？？

老公：我部波子呀屌

係咪開左啲咩自動泊L位功能，跟住想落車走
就算係，有冇咁撚趕呀

用錯自動泊車都無咁柒

泊車就唔會落車睇啦

如果真係夾親會唔會上國際新聞

啲保安可以秒速到達

好L恐怖

仲有前果part
偷位都唔識

有冇前傳都冇分別
都係冇拉P就落車差啲夾死自己

佢係入R波落車

連登仔又炒車

冇野喇
睇埋條YouTube 車CAM

都係交返個牌出黎算啦，唔好害人

Cls佢個牌點考返黎？

出車咁快扭已經柒

自動泊車要長按先用到
應該只係入左後波

多得武肺 可以戴住口罩偷笑

對波唔錯

首先應該可以撇除色誘考牌官先

架車好慘

賠幾錢

九成九係住樓上果啲大媽
渣中港牌波子SUV

唔緊要啦，部車都應該唔係佢買番黎嫁啦

關自動泊車咩事 開住度門點會用到
擺明入左後波落車啦

撞左呀 落車睇

其實佢想點
又唔係泊好架車，做乜無啦啦落車

乜波子咁落後啊， Benz嘅話，你一打開車門，架車自動會幫你拉手掣同拍P波

屌 出車早扭軚
撞到人落車又唔拉手制

不如香港唔可以考自動波算啦

一手泊晒入去丫其實 佢俾多小小信心就OK

咁入R波又做乜鳩
想扮唔關自己事？

唔俾油你個引擎都係轉緊
吊極力子就係唔俾油但靠極力子去控制架車慢郁

睇尾燈架波子係舊車，應該無parking assist
就算有，你係要hold住個制先會繼續泊，鬆手會停
唔係自動到你乜都唔使襟

on9囉

會夾死咩 咁撚肥 會唔會道車門甩哂 個肥婆都無事 夠厚 哈哈哈

都係唔明點解會退後喎？落車前入左後波？

應該係想入P波落車睇
點知入咗後波
又冇拉手掣
結果就咁

成件事仲好笑咗

棍波直接死火冇踩極力子
自動波直接喺磨合點所以會郁

等我幫佢兜
嗱 拉咗緊係即刻褪返後
唔好阻住停車場通道
同埋分返開兩架車咪可以仔細啲睇撞咗人地幾多囉

有前傳仲好笑想知個女人心理變化係點

屌佢老味我以為睇緊Tenet

應該係想拍入P波點知入左R?

撞咗*

覺得部車有問題囉 壞架你部車

女人渣車=馬路炸彈

睇個款似見到撞到隔離架車就想去睇下乜情況

但係無拉到手掣先落車

佢有揸過咩？架車自己郁架！

冇拉手掣不特只
仲要啪咗R波

佢要買六合彩

點解冇人踩酒架實都識郁？

利申：冇車牌乜都唔識

笑撚死
女人揸車同行走嘅炸彈冇分別

最後都拍到車
係門爛左姐

揸開日本錢七真係唔知而家啲車曉開門自動入p波

自動波嘅車
只要入咗波都會有動力向前/向後

個字差唔多姐仲ON9過煞車踩油門

唔小心禁到F制

雙喜臨門

你大撚鍋

po上reddit俾外國人睇應該笑到仆街

原來如此踩油只係加速？

波子：走開啦八婆，我都忍得你耐，我自己搞掂得啦

其實係差一格唔關字問題

女人渣車真係好可愛

圓方揸得車返工都唔驚方窮

多多都賠得起

司機車死人洗唔洗告埋考官係幫凶

有錢渣Cayenne應該都唔志在整車門同撞花人地個小小錢喇
不過咁撚蠢就出入坐uber/老公車算喇

可能個肥婆心諗個位咁窄
諗住較自動泊車然後極速跳車
點知計漏咗肥婆質量太重
由於F=ma 喺同一個力之下
加速率唔足夠佢沉重嘅身軀擠出架Porsche
就係咁差啲夾爆咗嚿肥膏

佢應該真係想退番後落車睇下既，不過唔記得左架車未停姐

棵樹好痛

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

當自己餐蛋治咁夾

保時捷設計師：諗住識貨買我牌子嘅人都唔會好似benZ撚咁唔識揸車

有冇人知咁樣整返要幾錢

明顯見炒左，心亂左急落車睇大唔大鑊，點知原本想入 P入錯左 R, 自己又唔知，急急腳落車，結果咪雙炒囉

舊款冇。。。掛，我未試過行緊車去開門

轉身射個三分波

哎呀

冇拉手掣,同埋佢想入N波但入錯R波,一鬆腳掣落車,架車就會自動溜後

無夾死已經好好彩

唔洗自動泊車, 你剩係自動波, D波R波都唔洗比油自己識慢慢溜啦

好人都係翻乘客位啦

唔掂就咪撚揸大車啦屌
落車連手掣都唔拉

屌

唔知換對門要幾錢

自殺駕駛

有啲人覺得大車易睇位
我自己都唔係好明
淨係理解到小小泊車果陣因為大車高 容易睇到地下啲線
不過車身闊又會抵消返呢個優勢
有冇巴打解釋下點解大車易睇位

男人揸車都好撚危險

仲有呢單

佢咁樣揸 揸架smart都死啦

應該話可惜無夾死自己

女人不如搭車行路算啦屌 到有自動駕駛先俾佢地揸

女權閪出現了

呢單重點：女人有事淨係識鳩叫

佢果架好似舊野,唔係貴
冇呢啲功能

棍波嘅話可能唔洗爛車門
夠唔夠時間死火？

其實係咪好多車原廠入左R波都無聲
私家車都話 ok易睇位
有 d大貨車入 R波都無聲提示人
如果路人同個司機都發緊夢實出意外

同埋條片就算真係入左 R波
咁唔係應該拉左手制先落車既咩
手制個力都夠力頂住掛
定佢連手制都無拉過 想就咁入 N波落車睇

一睇度門咁cheap都知好舊

應該夠
以事主嘅份量應該夠頂住架車唔會爛車門

依家乜要睇架咩，又唔係拖架

就算佢真係入左 N波都死啦咁
如果個地下唔係平一樣有可能會郁架車

架車要整幾多錢

好難明點解會撞

呢條片冇人識解決，又唔見有男人幫手刹停架車？

另外我發現好多大型嘅交通意外嘅司機都係男人，不如男人唔好做職業司機？

俾多單你

你真識食。

笑死 咩女車主同女用家應該劈佢一半價

好值得入選

你見唔到佢撞左仲要r波向後想整開架車咩
跟手就咁落車呢下先好嘢

左邊部車好無辜

我都好希望啲地盤/司機的士佬全部應該由女人做

實笑緊啦

真係弱智 360度轉黎想上返車

唔關年紀事

台灣人口中嘅馬路三寶
女人 老人 老女人

諗起三岔口唔拉手掣

架車未停定點夠膽落車

女人真係唔應該渣車

係喎，盞倒後白燈冇熄過，踩brake停左就落車

事實係女人成日都因為自己on9而炒車or出事 男人炒車通常都係因為意外
你嗰兩單新聞係個別例子嚟啫

一定係用咗tenet 逆向行駛

咁都唔死

你點答佢都有位兜或者撐，佢根本個角度同出發點已經係偏幫左女人先，雖然我地都係偏向男人果邊先但諗真d，女人d意外好多真係衰on9衰方向感衰亂，男人炒得車好多時都真係意外

入咗後波呀車神

佢出車hi到隔離車 想落車睇

r/IdiotsInCars

如果考官刑事化
條街一定少好多女司機

佢好似撞到隔離部車？聽到聲

自動泊車？

其實點解係車有入到波既情況下
郁到既情況下
車門無autolock?
可以比人落到車
呢樣都唔合理啦。。

佢係咪之前考路試一出彎位撞到消防栓個個

以後d 車廠應該加個option
D R 波 隻門閂唔實開唔到車
加10萬

點解車cam個司機可以忍到笑個下先好野

支持你去揸貨車 保護香港道路安全

唔洗理佢

數據證明 男人炒車多數飲大咗/開快車，都係車品問題

女人炒車 連泊車/停車場閘口都可以炒，智力問題居多

講完

你真係唔識架喎

有前傳，個肥西老母雞諗住開車走點知發雞盲撞到左邊架寶馬，之後先失曬魂自炒。

入n波？？

絲打呢度仇女登嚟

我相信好多新移民個牌係直接換返來

圓方+女人+揸車=終極on9

你諗下你屋企個煤氣爐
你撻著佢，你扭到再細佢都會有火
部車一樣，有火個引擎咪轉，轉咪有動力，架車咪郁
踩油咪扭大個火，個火大，引擎咪轉得快，架車咪行得快
所以係，踩油會加速
但你鬆油門佢個火會自動彈反去細火，你個引擎咪又慢返。咁你想維持一個高速你咪keep住要俾油
所以唔係，踩油唔止係加速，仲會keep速

無片既話應該好難想像成件事係點發生
點會估到出車炒完人再後波炒埋自己

佢應該係想入N波。落車睇下撞成點。
點知入錯咗R波開門落車

分明off咗啦

SUV, 女司機完美組合

Facebook有個留言話:
其實佢一開始紮行個馬係可以頂到

不如返返uni讀 statistics 101

不過女權自助餐唔意外

個阿伯都唔係正常狀態揸車
反而條女係精神冇問題喎
點拉得埋黎講

e個真

呢個post成班肽盤都未掂過係到鳩up

原片好似睇tenet倒帶咁

女人都係返屋企洗碗啦

因為女人連揸大型車嘅資格都無

如果無女司機
車廠賺少好多

二手車 女司機 少揸

ching都食得幾偏下
條片我loop左幾次都無留意到

差道門入唔到啫，泊得幾好係咪有自動泊車功能？一話係好彩？

咁有錢請司機啦
又唔係無錢又要慳

屌那星，啲有錢少少嘅人真係麻鳩煩，唔識揸咪搭車囉，要買就買架窄啲細啲嘅，買架咁闊嘅自己又咁廢，同拎個計時炸彈周街行一樣

出車時望下左鏡係乜事都冇囉

車cam個司機句，仆街啦，真係好有味道

睇完前傳 覺得作佢真係唔好駕車害人

證明香港啲教車和考牌制度根本垃圾

自動波鬼有極力子
運作原理都唔同

夾佢唔死真係執返身彩
希望佢認真學下點完全操控架車

睇位咪又係用鏡睇，大車難入咁多，上落又成日驚車門頂到隔離，仲要個女司機咁撚大份好心啦

波子應該睇screen?
入後波自動轉泊車mode 個大面板睇晒啲線位啦

有冇數據睇睇
以後可以拎黎貼堂

想轉n波入錯r波都講得出
應該好多就算有牌都炸彈黎

我好想知有咩男人渣車會唔拉手掣落車咁on 9呢 p牌仔

個肥婆出左界

智障加手腳吾協調

女人每隔兩年好應該再考過路試

過馬路見到女人渣車我都行快2步的

冇錯，油門brake 都係控制加速度，加速度大個阻力你架車既車速咪上升...

都唔係垃圾，不過唔能夠有效反映到駕駛水準。有d 國家直頭唔洗師父教，不過路闊車又少咪安全 d 囉。

職業司機 貨車 小巴 好鍾意空波滑行

2手舊款Macan都可以好平

似係想落車睇位,以為自己架車卡住咗.

落車入咩波都好，都要拉hand brake啦

落車落N波？

佢架車個P 波應該生左銹

唔落硬brake on99

真人真事，赤柱咪錶位(近巴士站)，有個女人又係開門睇位退後，撞樹差啲比車門夾住，車門甩埋成腳血，途人幫手報警

而家啲新車開門唔係會自動轉p 波？

唔明 落車落n波點解唔得？
個場平路 落n波唔拉hand brake都唔會郁啦？

好彩佢隔離係條柱、唔係人哋架車
唔係就多得佢唔少

唔係歧視...
但女人揸車...

點解佢會覺得佢有力可以頂住架車

我落車PDR波都好，都一定落hand brake
仲要往死著拉，有幾實拉幾實

佢唔係頂住架車 佢上番車落brake / 轉番波

就算P 都好過乜brake唔落等炒

如果爛bumper同爛門要二揀一

真係CLS自己死好未累人！
on 99 冇回N或P cls!

點解係n波唔係p波？
利申唔熟車

總之要拉實手掣啦

佢身手唔錯有啲似睇緊成龍既電影咁

我諗主要係佢冇拉手掣,同埋我覺得短暫停車,可以就咁拉手掣轉n波,架車都會停定哂唔會再郁

都唔知有無車牌

有p波唔入
入n波乜野心態？
小兒麻痺症推多1吋會死？

仲要好冷靜咁

而家講入n波點解唔得 講咩入p波

自動波真係好少會用n 波 一黎就d r p

好多睇落係平地但係其實係暗斜，
拉多下手制/入p波先落車咁都懶？

你睇佢係平路，實質係暗斜，咁當然係要P波穩陣啲。

啲女會理你度門？

嗰2個職員好似一早知佢會撞咁
撞完即刻去睇佢有無事

一黎你點知個場一定係水平？
唔少都會有fall
同埋唔通次次停車都望下地下平定斜？
暗斜又點？
二黎p波推盡就係, n波你入錯波機會仲大

女人真係唔應該掂機械

証明女人係好危險

害人害己

波子有晒sensor都可以high到左邊架車
唔識揸就唔好揸咁大架車

女人揸車

咁都夾唔死個肥西 可惜

扮16噸貨車佬？
依家啲車咩cam都有，有啲已經360
仲咁睇位

咁緊係p波手制最穩陣
我意思係上面位巴打講 「落車落n波？」呢個問題
喺圓方呢個場 我泊過好多次 佢係平既 所以我話n波手制都得 唔駛p波手制
唔關懶唔懶事
懶既遞手/叫Uber 啦 駛乜揸車

開門嗰刻架車仲後退緊，活生生一隻on9

好多人嘅自然反應

不如咁問，拍入n波有乜好處？
唔通個個場背哂平路定暗斜？

不如咁問 n波手制又有咩問題？
你令到架車唔郁 其實r波d波拉實手制都無問題架 平路既話

最重要係我針對番上面個位巴打點解會質疑n波唔得
我講番n波手制都得

你又問有咩好處 又咩懶又剩 做咩姐

隔離部車

咁點解係估佢想入n波，而唔係估佢想p波
咪個mindset已經錯左
即係你model answer已經係停車落n波

想睇下條肥西點夾死

呢d 人有錢買保時捷

條女應該諗住用N波auto hold
點知開門鬆brake 就...

我邊隻字令你覺得我估車主想入n波？就呢個回覆

唔好塞你諗既野落我度啦

入N左都叫正常少少.....其實佢係入左R 波......
你見堂軚橫晒都仲有力倒後行到.....

保安9秒9<-其實知佢壓落寶馬已經開始過緊泥
不過之後見到溜後都咁冷靜係犀利嘅

777幾時立法禁止女人渣車

其實有冇source？
個個實牙實齒好似有research證明女人揸車唔掂咁，但點解我問親都無人俾到

點解呢d肥婆都有得渣波子
又無腦又無身材又無樣

咩設計 開左門竟然仲比架車行
我十幾年車都有呢個功能

其實係撞到隔離 跟住個人就慌曬

唔記得拉手制 同埋p波就捻住落車睇

有錢女, 父幹

呢啲咁嘅智障都出到牌

屌你 佢入R波 鬆左Brake
架車味向後囉

唔會有人夠膽做呢d研究
對自己毫無好處，只有壞處

笑死

咁出事法好有大陸feel

總之落車拉手掣喇

哎呀，丫！！

又多一部直版波子賣街

即係咁 無論男定女都有呢啲意外發生嘅最好梗係計比例睇男定女出事咪公道囉 女人多數騰雞係事實不過同你地講都嘥氣 你地一定唔奮氣接受唔到然後係度駁呢駁路

認同上面巴打講
女司機上左車架車根本唔去
無意識拉手掣係正常

呢d programming真係on9
開門會鬆auto hold

我架日本錢七
N波停車期間，解司機安全帶，會自動落EPB
下次我會試安全情況下倒車時解司機安全帶，唔知會發生咩事！

識揸車嘅人，用D波/R波期間，根本唔會直接拍去P波

咁正常人應該拉手制落車既，唔可以用正常視點來睇佢

揸開車呢啲情況N波+手掣就本能反應.
入P波就未必,我平時真係泊車先會落P

但其實兩女相撞佔既比例仲少過兩男相撞 少約10% (根據入面所謂既研究）

Ching 點解你咁醒但唔識上網fc 自己講嘅嘢嘅
喺個波箱度架醒爬

今朝爭啲以為得我係咁揸法

自動波車唔係冇極力子, 係冇得俾你踩極力子, 因為電腦控制咗

自己喺車入面就N, 落車就梗係P

連登仔個個安全之星
泊車拎兩條木方頂住個碌先走架

想問係咪所有車入後波，之後再落brake，都冇auto-hold?

重點係 N定P都要hand brake 啦, 條八婆擺明無

你點知係平路定暗斜

人係車，N波+autohold期間，我唔會落hand brake

最主要係落hand break 理鳩佢p r d n 123波都好啦

圓方個場 平既 有去開

呢個時候棍仔係咪完勝
如果佢無踩極力子可能已死左火

呢d 自然定律都要比source?

真心？

點解我會睇咗做女警

收皮啦女權撚

又一架直版任驗女車主

明明睇片 都無轉波

佢想玩命claim 保險

Benz一打開司機門就自動入P波同parking brake

女人 揸車

佢左面車身已經high 凹 隔離架車既車頭

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

出門high到隔離已經證明佢有問題, 之後果D唔講啦屌...
好心啦揸咁撚大部車做咩

後波一樣可以auto-hold

唔咩熟車 你直頭係唔識渣車

個牌隨時買返嚟 搵毒品調查科

事實女人考牌考官係鬆手D, 唔關靚唔靚女事
係佢地怕麻煩班女人會投訴

笑撚死 出車炒咗仲睇乜撚嘢位

心理變化: >>>

我嗰部嗰得

我個部唔得

個考官應該屌左條女幾q先比佢pass

波子加寶馬

自動波個N波
我有auto hand break
根本未入過

所以有自知之明應該就唔好揸

好似我咁

Mean but true

唔係可能 係一定會死咗火

你仲蠢

呢單係佢身體有問題
九唔搭八

女人會揸車嘅人數少過男人點止10%

如果你覺得太少女人揸車 所以個"research"唔準既話 咁問題又去返有冇其他research support 到女人揸車係差啲

上左東森笑4

邊到 想睇